Logan Paul 終於正式收皮

Logan Paul故態復萌 被YouTube撤銷所有廣告收入

喜歡看YouTube的讀者，應該對Logan Paul不陌生吧！之前他才因「自殺森林」日本富士山青木原樹海的褻瀆屍體事件遭到撻伐，沒想到道歉之後，卻再度上傳電擊老鼠的影片引起軒然大波。為了防止Logan Paul繼續破壞YouTube的社會觀感，Google決定開鍘，撤掉他所有的廣告收入！

Logan Paul日前已為樹海事件進行了為期三週的「自我下架」作為反省，後續也拍攝了一隻自殺防治影片做為反饋。但就在上週他卻又上傳一隻為求好玩，用電擊槍攻擊兩隻老鼠的影片。雖然這兩隻老鼠已經死亡，但許多人認為這種玩弄動物屍體的行為十分不敬；此外甚至還拍攝了對另一隻對活魚進行CPR的誇張影片。

這下可再度惹怒YouTube了。根據《The Verge》報導，YouTube決定撤下Logan Paul頻道上的所有廣告，讓他無法獲得廣告收入。此外，YouTube行政總裁Susan Wojcick 也再次嚴正聲明，「創作者拍那些會讓人受到創傷的惡毒玩笑、向大眾宣揚暴力仇恨，或是煽動他人痛苦的影片的話」，就會啟動廣告下架機制來懲罰這些惡意創作者。

有人曾初估過，Logan Paul每個月可以透過YouTube廣告平均賺取約120萬美元；但現在看起來這些收入從今開始會全數歸零。此外屋漏偏逢連夜雨，另一家贊助Logan Paul的服飾品牌也打算向他提告，說嚴重影響品牌形象向其索償400萬美金。

人蠢真係無藥醫

大快人心

唔使再見到條垃圾

放心仲有中國市場

慎入

電鳩老鼠片

仲有迪士尼約？

yet he stills own a 6Mil~ Mansion

都係睇返波子哥哥算

google 逼害無人罵？

本性難移
即係之前條道歉片都唔係真心認錯啦

個鬼妹細細粒幾得意

抵撚死

佢到底對屍體有幾執著

Pewdiepie聽到肯定拍哂手掌

真係狗改不了吃屎，每個月呃成千萬都唔醒d

Logan Paul成功邀請小凰姐去美國揾佢

條撚屌放緊假去緊旅行
冇得聽佢鳩噏
快撚啲出片笑鳩logan paul

而經開返了，keemstar check 過YouTube 只係ban左佢72小時

YOUTUBE 應左

即係仲有收入？

Hey Keem, ads are not back – they're still temporarily suspended. We're aware of a few instances where people are still seeings ads and working to remove them. Thanks!

唔好講咩temporarily喇 永久ban佢老母啦
睇呢對垃圾兄弟唔順眼好耐

佢個樣真係十足校園電影
專欺凌人果d仆街仔

佢D片入面果條女好撚索，佢女友?

Elsagate果堆一樣未ban

brofist

洋腸亞洲大把市場

兩兄弟都係垃圾
希望KSI真係可以打柒佢
條Jake傻鳩仲撩Deji係公園打拳
唔打就係soft 完全唔諗後果
White trash

暫時性咋
youtube邊敢煮死自己契仔

Boxing? MMA?

youtube最怕惹到法律野

終於有今日

契仔都保唔住喇

Vine過嚟嗰班全部都係垃圾

Lelepons
個啲係做乜撚
月佢地用拍vine既手法去拍youtube搞到勁on9

好想KSI打柒佢

YouTube 正仆街 pewdiepie真係改過就依家suspend到依家都無廣告收入 logan paul呢條垃圾只係暫時停佢廣告

真係好, 拍下D ON9片就有幾十萬

pewdiepie 無咩

Facebook ig個筆呢

No offence但你唔係信佢嗰次係真心認錯掛

外國新聞話佢仲有叫d人做Tide pod challange，Youtube之前都盡量刪走呢類片，可想而知係幾咁嚴重
偏偏Logan Paul就要提番呢個challenge，又要玩動物屍體
呢d咪on9
可惜唔係永久ban

陰謀論d諗 youtube都係幕後黑手

屌就算冇yt revenue佢都仲有佢d 死人merch, 餓唔撚死

俾個like佢先

120萬usd...

真係好撚蠢...

一個月香港一層樓

Ksi同佢有咩過節？

都賺夠啦

已經夠食過世啦
咁撚多錢

抵撚死 心涼

冇
irrelevant

H3H3講得岩 幾秒鐘都OK
一去左UTUBE整長片就突顯左佢地無聊同無料

仲有佢細佬，幾時收皮

唔洗似啦 根本就係 兩兄弟一撚樣

佢細佬仲乞人憎過佢大佬

Google 見錢開眼啫
廣告商肯比錢時，垃圾兄弟又會番黎

外國盧本偉

有撚guts受挑咩
Joe Weller假假地都上台打，不過都被KSI完全TKO
衣家KSI狀態分分鐘打得死是旦一件

咪吹到ksi咁勁
佢只係train左四個月
Logan paul本身有底
利申：ksi + SDMN fans

抵啦

何時到笑波仔，大丁？

KSI其實幾型棍 打贏JOE之後都好尊重對手

點解ksi呢加唔玩fifa

唔止KSI，就連Weller佢兩個都唔係得把鳩口，以為識拍吓片吸到吓fans就不可一世
呢樣野同Logan班撚樣比有好大對比
明知自己咁多細路觀眾好心就立個榜樣啦
利申：唔係任何人fans，純粹花生友

兩件垃圾

120萬美金每個月

宜家Youtube除咗Cover同啲livestreamer 自己剪嘅精華外都好似冇咩值得睇咁

兩兄弟為賺錢真係咩都做得出
一個影屍，另一個就同deji搞幾日最尾都係講錢同merch

娛樂野就係
有好多學術野， podcast 多好高質
不過要自己發掘

支持KSI打撚死條柒頭

之前啲連登仔玩老鼠 又剪JJ 唔係拍撚晒手掌架咩

快啲去支持下佢啦

鬼仔痴起上黎真係唔係人咁品

冇收入唔知仲有冇啲新既垃圾片睇

等PEWS同H3H3出片笑鳩佢

講得啱，連登仔咪又係鐘意玩老鼠

H3H3

PewDiePie 最近消失左

PewDiePie放緊假

Pews唔係去左日本玩咩

無留意開佢PODCAST
淨係SUB左佢MAIN CHANNEL
依加睇下先

有乜問題

有冇自殺森林條片睇下?

佢轉路線想玩音樂為主
有幾首係幾正,例如:uncontrollable

...笑

佢新買間屋都成億港紙喇

點會收到皮呀

22歲搵嘅錢夠我成世人嘅洗費

Little boy

人生無目標
吸毒
破產
死

一個月已經多過好多香港人成世搵到嘅錢

Little boy正
最好笑係W2S同佢老母坐埋一齊react段野

sidemen beef出左超多diss-track 有D都好高質

廿二搵到你一世都未必會有既錢 食你無乜機會食既女
比我都思想扭曲哂 玩屍體做戇鳩野都咁好搵 做返正常 無noise 又無錢

搵人去ko埋達哥啦
賺windows咁多錢走去用老翻 (講笑)

今日返英國啦佢 等睇佢一返去即刻出片
The Logan Paul Meme!

Keep up can u can u keep up
林寶堅尼

無得葡萄, 佢就係靠咁皮先有咁多subscribe
我係佢都會照咁玩

樣

暫時停止
睇死youtube遲下咪俾番廣告佢

其實鬼佬黎講佢真係幾樣衰 點解會紅
身型又唔靚 大大份

全球新一代都有on9化現象
香港00後睇笑波子大J, 外國00後睇viners

講!我啲雞翼係咪你偷既!

樣衰咩, 大大隻又有樣, 話就話唔係好靚仔
但起碼都中上wo

呢條撚樣係咪之前偷入白宮過夜仲拍片曬命果個？

你睇開屎？
外國人嚟講好撚樣衰喎

係佢個on9細佬

得rudy係高質

之前仲扮閪哂嘢道歉
條友本性就喺戇尻垃圾，電老鼠條片又有幾多個垃圾like

暫時渣，不是永久

見過後生D emo相就會明白點解條撚様咁鐘情D死屍

我以為deji裙埋去添
有無detail
見到deji啲片但因為jake paul唔想禁入去

smartereveryday , CGP Grey, Kurzgesagt In a Nutshell ，呢類你冇留意啫。

佢細佬就中上

佢大佬起碼睇落去個人都仲係比較真，佢細佬份人真係好假，成個bully咁

vine難民,幾時可以收皮

鬼仔黎講都好樣衰下
一睇就知冇腦樣
絲

呢on9兄弟幾時先收皮，真係好撚小學雞做埋曬d低能有時仲騷擾到其他人或者鄰居就覺得自己好好笑或者所謂嘅"savage" 搞到咁大壇野竟然都係暫時性ban 屌

收皮啦垃圾連登毒撚
人地拍咗咁多耐片既收入
你地班毒撚呢一世都賺唔到呀

佢真係無撚得救
自斷後路

好期待Pewdiepie段片

btw 呢d垃圾為左view咩都做得出 之前扮色盲已經好仆街

佢都搵夠

不過以鬼仔戇鳩性格好快洗哂

#youtoo

佢果間大屋同改裝旅遊巴 應該都洗到7788

做返普通人lu

佢細路仲撚垃圾
睇最近佢同ksi deji既風波，
已經知佢得把口又唔撚夠膽又要撩鳩人既契弟

Rudy 而家好似冇咁好睇（成日翻炒racist jokes），但至少佢本身有料（音樂）同埋feel到d片係有俾心機度過

有咩用
之前條自殺片出咗之後 subscribers 數字係咁升
啲 sub 9 fans 根本冇得救

美國人
d道德觀念仲衰過連登仔

無收入的話，間貴屋同貴車淨係交地稅同保險都交死佢，好多有橫財嘅人就係一般比呢啲買嗰時睇唔到既支出搞死

一早應該收，無腦on9仔

推

佢色盲係扮出黎？

狂賀

無人覺得影死屍都收唔到皮好有問題咩？

Youtube契仔

Pewdiepie 其實做咗乜 攪到要被人suspend

Death to all jews

反而呢單野俾wsj搞完之後pewds仲高質左

pews 好似冇俾人suspend
不過佢好多片有粗口就會俾人demonetize

停pewdiepie 係米奇老鼠個邊啫

睇人仆街最開心
尢其是條友真係仆街仔黎

順手ban撚埋香港班垃圾啦

係 扮感動

係cut左youtube red 同 disney份contract姐
而家冇contract綁住先發揮到佢勁嘅地方

好掛住佢D瑞典話粗口

Jävla fitta

Pewdiepie個d我都唔識欣賞，無奈世上就係佢同logan呢類人最受歡迎搵成億身家

都係玩鳩，但pew好笑好多，Logan鳩得黎係乞人憎嗰種，影響其他人

可能我睇得唔多，但佢個d笑係小學雞先笑得出，真係唔識欣賞

竟然真係有人信

你未睇到佢最高質嗰段時間姐
睇以前啲片扮到小學雞咁 佢自己都拍得唔開心搞到有抑鬱
佢好過logan paul呢啲white trash好多
可以留意下佢2017俾wsj搞完之後嘅片 唔好一碌打沉成架船

其實扮色盲個時就應該收皮啦

2017後期啲片真係好質到要追住去睇

變咗痴線佬之後個風格好正

Pewds其實有啲觀念都值得學習
例如 有錢唔一定要炫富

唔鍾意隻game會照直講
Bear simulator FNAF

pewdiepie 咁有錢都唔show off 係難得

好耐之後拍嗰條new car片笑到我pk

New car嗰條

最想睇jake paul收皮

我淨係睇佢整歌已經好滿足

呢對兄弟好快就搞d柒野出黎
然後永久收皮

pewds去完旅行了 快d返去拍片

人類總是犯重複的錯誤

你既目標咪又係供樓30年 懶清高咁

Its isopod hour

無整返架The Cool Bus

乜ksi以架咁撚癲
以前睇佢啲fifa片仲係眼鏡仔嚟

痴線,每月賺成千萬,隨時搵得多過D巨星

可以分咁多廣告費

覆樓上巴打嘅jake同ksi嘅笑料

外國有樣好 就係人格行先 唔理你建立過幾多汗馬功勞

呢條友youtube想做佢好耐

Ksi用左四個月地獄式操呀
入左Fight camp日日苦練
而家話挑戰所有YouTuber 好撚正呀
同埋Joe Weller都唔係完全輸比KSI
我當時係睇直播 Joe既反擊都嚇到KSI疾幾疾
但始終黑人皮粗肉厚 白人好易比人打到爆江
事後KSI都有讚Joe Weller比想像中難打

反而真係好想睇KSI同Logan Paul打返場
Paul條契弟成日話想打MMA 擺明唔敢同KSI打

啲人又吹Adam Saleh
呢個都想睇 但唔係特別想
事關Logan Paul太乞人憎

笑死pewdiepie

大你老母
你老母個西就大

佢細佬仲黑人憎

即場客氣姐
事後KSI出左條片差唔多move by move分析自己點贏
佢大概話didn't expect this would be so easy，話自己over-trained
不過呢個係事實，大家都無拳底而Weller唔似操左太多，更加唔好講戰術

你睇Logan嗰面其他野吹幾大/幾無料到，就知道所謂有拳底都唔需要認真
我都幾肯定佢地唔撚會敢受挑

諗諗下都似respect多
其實佢事後囂都正常
始終佢係youtuber唔係職業打拳
要拎人氣 點都要出下位 再加埋佢個性顛得

我本來以為Joe Weller有返咁上下
Joe Weller話晒都claim自己做運動員
一路有踢波 體能好 由拍片show到自己操得幾勁
點知上到台都係被動多
可能KSI較高大 手較長 Joe Weller要慢慢埋身

Logan唔會受挑啦
今日KSI出新片搞Poll直情無埋佢地
照個勢睇KSI會同Saleh多
Saleh好心打開拳就唔好黎襯啦
唔同Class 認真樣衰

我想睇Pete多啲 Pete咁鬼大隻
減磅抽KSI應該好睇好多

一個月就可以full pay 買樓

絕對沒有開掛

咩冇可能 唔止啦

冇廣告都仲有sub收入，點會正式收皮

想KSI 打柒佢果d知唔知佢兩兄弟不嬲打開摔角

Pete挑機我都呆左 估唔到會係KSI個list

Saleh係D人想佢打姐 唔係主動挑機
KSI覆得咁串睇怕成事
睇下KSI係咪真係咁撚大力

JJ真係好撚正
一直都做緊自己想做嘅嘢
亦做倒成績出嚟比人睇
由以前打fifa挑其他YouTuber開始
到突然整首Lamborghini出嚟
又開tour巡演
又拍戲
宜家同你講翻佢以前係個傻仔Tooth gap眼鏡仔真係好難相信